想知不合作運動幾時變左做勇武行為？

阻下人上飛機就叫勇武？
罷工阻到市民又勇武？
遊行佔下路又勇武？
今天我先叫和理非回合？
真心想知阻人上飛機邊撚到武 邊撚到唔和理非？
邊撚到搶你地和理非回合？
下下話人搶你回合都唔知做乜鳩

主動做野就叫勇武係咪

和平 理性 非暴力 個標準幾時去到咁高
阻下人就好暴力好唔和平
咁罷工都唔好啦 遊行都唔好啦 反正一定阻到人
好暴力呀

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

今天我都阻住人架 好暴力呀
係屋企上網打下字最好

有無和理非答下我
好驚比你地捉犯規

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

同意 明明所有無使用武力都係和理非
例如 塞x 三罷 之類

仲分化？收啦你

咁你答我未 問問題又分化

佢地唔鐘意=勇武

嗱，拎出嚟討論但唔係指責，咁現場一齊屌走咗黑警，出咗去攔住啲狗唔畀佢走係為咩？個陣啲狗都未做任何行動，仲要冇上防暴裝，屌走咗佢地唔係已經做夠個一刻應該做既嘢啦咩

我單純講緊阻人上機問題
點解要咁大反應

到底阻人上飛機點樣唔和理非?
你地唔鐘意就=勇武?

咁如果阻人上機係和理非
咁你地咁大反應做乜

我梗係理解上面講既嘢唔係勇武既行為，我自己都係好前既，但琴晚真係唔理解做乜春主動想同啲狗開拖係做乜鬼嘢

班左膠維穩維到癡晒線 依家講咩都話你分化

意思唔同=分化

最好就坐定定係到比人打/抬走啦
香港式示威等失敗啦

左膠理論 我地比人爆頭比人拉先叫抗爭

扮弱者扮可憐 有外國支持最緊要

得啦得啦，總之會改善。 811 被拉嘅人全部骨折呀，諗下點放大呢件事啦， 唔好不斷針住呢個話題，避重就輕左先，spin呀